入7500,7552

做對沖有無用，加入熊軍